燒山預言林鄭99%當選

到底燒山可唔可以扭轉命運呢

燒山一人力戰整個民__聯

真係得咩?

BTW, 3個都係建制, 3個都唔支持

燒山之後燈返薯片,已經扭唔返

最後胡官爆冷勝出

數風流人物，還看燒山

唔係呀嘛

都唔錯